该医院向谢尔比县法院提交了数千份通知，声称被告的余额现在为零，从而有效地结束了法律诉讼。债务催收机器停止运转后会发生什么？|作者：Wendi C.Thomas，MLK50：通过新闻业实现正义| 2020年10月2日| ProPublica
“我关注的是确保我们选择了正确的企业领域来关注，”她说，并将培训、远程协助和三维可视化作为公司关注的三个主要用例。魔幻飞跃的佩吉·约翰逊：成为一家旋转业务的首席执行官并不意味着跳出“玻璃悬崖”——《爱尔兰人》——《财富》杂志，2020年10月1日
德克萨斯州的原告包括18个州的共和党州长或总检察长，他们声称这项归零的授权是违宪的。伊恩·米尔希瑟（Ian Millhiser）于2020年10月1日解释说，最高法院将在新的任期内审理7起重大案件
你必须与那些身处世贸中心的人建立联系，知道他们所说的是什么。艾琳·布罗科维奇已经放弃了联邦政府拯救环境的计划|妮可·古德金德| 2020年9月25日|财富|
“行业动态已经发生了变化，”芬兰电信顾问安东尼奥斯·德罗索斯（Antonios Drossos）表示，其Rewheel公司近年来分析了欧盟的零评级提议。欧盟最高法院刚刚填补了欧洲网络中立规则的一个重大漏洞，即《财富》（Fortune）
不完全是这样，但有一次气温降到零下29度，雪厚21英寸。速读：紫雨历史上最有趣的片段|珍妮·亚布罗夫| 2015年1月1日|每日野兽
一个人康复的时间越长，复发的几率就越低，尽管这种可能性永远不会为零。你永远无法“治愈”进食障碍|卡莉·阿诺德| 2014年12月20日|每日野兽
“同性恋与传统主义者是一场零和游戏”是真的吗？LGBT是否欠基督徒一个橄榄枝？试试另一种方法|杰伊·迈克尔森| 2014年12月14日|每日野兽
伊斯兰国带来了“和平、自治、零腐败、低犯罪率”，他上个月在推特上写道。伊希斯吓坏了的Widdle Kitty |雅各布·西格尔| 2014年12月12日|每日野兽
在经济衰退期间，从墨西哥到美国的净移民下降到零或更少。更多低技能移民的案例| Veronique de Rugy | 2014年12月7日| DAILY BEAST
但他计划出发的那天非常冷，水银柱在零下27度。宅基地主人奥斯卡·米切奥
当然，在轮盘赌中，每次都会出现一些数字或零本身，但数字27总是不走运的。《Pit Town Coronet》，第三卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
糕点厨师耳边低语着的话使他那炽热的勇气降到了零。恐怖事件下的一集|荣誉巴尔扎克
最后，有一天晚上，他走到一张桌子前，对蹲着的人说：“上一次零号是什么时候？”吉尔伯特·帕克，你永远不会知道你的运气
上周的一天，当水银柱在零度时，三只小羊来到了这个地方。红母牛和她的朋友彼得·麦克阿瑟